叫人唔好討論高比嗰班 真係正宗冚家剷

屌你老味人哋討論關你叉事 行動行你老母咩
惡撚過個共產 仲話想要言論自由 就算行動俾你搞到死撚得啦 人哋啱啱先有消息 討論左半個鐘就叫人哋唔好出post
你班柒頭陳彥霖又係咁
周梓樂又係咁
你班柒頭同個四眼文意龜 冇撚分別

推
果頭話共產黨控制言論
呢頭唔比人講kobe

連衛兵不嬲惡過狗

算啦 嗰班一定唔係籃球撚 所以明嘅
香港事大過kobe bryant
我係高比fans我都肯體諒 所以大家一人少一句吧
學粉嶺藍絲咁不批評不互屌

運動咁容易散 唔會今時今日

美國佬有無話唔准講香港？
你有事就要求人地救
人地有事就唔准提
大陸喱黎？